915!!!!!12點英領!!!!冷處理互屌鬼!!!! 記得企疏D留緩沖區!!!

915!!!!!!!
冷處理d互屌鬼!!!!
對方點樣搞散場運動? 睇返雨傘囉 搵班戲子入黎互屌 屌到冇人想睇

6月至今成功方式係咩? 兄弟爬山 各自努力
文宣 & 口號& 主線 & 隨時救人
咩活動都可以唱歌上buff 唔阻住做正經野就得!! 救人一定最優先!!!!!
上左buff 就做主線推進度!!!!

不互屌 因為眾兄弟姐妹都有勇氣有智謀
有心理準備就去救人
冇既就做返自己做到既角色

留返緩沖區唔好塞死!!!!

願榮光歸香港

12點英領 2點半銅鑼灣

推十次先！

915英領+街頭見！

推！2

推！3

4！
12點英領 2點半銅鑼灣

5！
12點英領 2點半銅鑼灣

6！
12點英領 2點半銅鑼灣

7！
12點英領 2點半銅鑼灣

8！
12點英領 2點半銅鑼灣

9！
12點英領 2點半銅鑼灣

10！
12點英領 2點半銅鑼灣

光復香港！時代革命！

915
1200 英國領事館
1430 銅鑼灣

推

Pish

12點英領見！

Push

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

[915 港島見] 915 四十項港島活動大盤點！郭富城領銜！

12 點 去英領先

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

see you tmr

915東角見

12點英領啊

明天行街見

願榮光歸於香港

不分化 不割席 全部自發 無大台